歐美多唔多人睇日本ACG？

歐洲同北美多唔多人睇日本ACG？
南美、中東、南亞呢D地方又多唔多人睇？

垃圾post唔好回
請善用起底功能

幾值得討論啵清

自己評估

哈哈,果班友居然揀烙印最H果D位做GIF